美將對南韓台灣生產鋼產品徵收最高達456%的關稅

全部人都玩...

15:10 美國商務部表示，將對某些在南韓或台灣生產、然後運往越南稍微加工、最後出口到美國的鋼產品徵收最高達456%的關稅。

商務部在一份聲明中表示，對南韓及台灣產品的關稅分別是在2015年12月及2016年2月實行，從上述日期至2019年4月與之前...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app